夹在中间的是一种“大肚潘趣酒”，由苏打水果潘趣酒和橘子伏特加混合而成。 把“低俗小说”和美味的饮料一起喝下去|Rich Goldstein | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 可以肯定的是，学习英语的中国人要比学习普通话的外国人多。 
 
 在最初的漫威漫画书中，文官在中国出生和长大，他们是成吉思汗的后代。 好莱坞与希特勒勾结了吗? 一本新书大胆断言。 Christopher Bray 2013年9月9日|DAILY BEAST 
 因为他普通话说得不是很好，他会很自主，而且“暗地里不友好”。 Gpistolary小说:林涛的《台北》|Emily Witt | 2013年6月18日|DAILY BEAST 
 但有一件重要的事情他们不知道，那就是成为一个除了官吏以外的任何人是什么样子的。 美国新普通话|梅根·麦卡德尔| 2013年2月21日|每日野兽 
 在中间的祭坛上有一个官吏，他虔诚地祈祷着，有两个官吏站在他旁边，用大扇子给他扇风。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 他们付给一些官吏一定的钱，作为保护费，官吏就替他们答话。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 他们的花园里有许多孔雀、银鸡、鸳鸯和鹿。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 她立即被卫兵抓住，但在一个官吏的劝解下被释放了。 童话科学|埃德温·西德尼·哈特兰 
 我答应给达西娅·韦恩那件蓝色的马褂，因为当她需要她喜欢的建议时，他总是点头同意。 红色城市|S。 堰米切尔